{"created_at": "Mon Apr 01 01:00:00 +0000 2019", "id": 1112519949984030720, "id_str": "1112519949984030720", "full_text": "#FueNoticia | Donald Trump reconoci\u00f3 soberan\u00eda de Israel sobre los Altos del Gol\u00e1n https://t.co/DOmeU3COIh https://t.co/NdpifoDccu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [{"text": "FueNoticia", "indices": [0, 11]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DOmeU3COIh", "expanded_url": "https://bit.ly/2CEAdHQ", "display_url": "bit.ly/2CEAdHQ", "indices": [83, 106]}], "media": [{"id": 1112081642703777792, "id_str": "1112081642703777792", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D27oXKqXcAAq878.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D27oXKqXcAAq878.jpg", "url": "https://t.co/NdpifoDccu", "display_url": "pic.twitter.com/NdpifoDccu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazonCo/status/1112519949984030720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 748, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 748, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 497, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1112081642703777792, "id_str": "1112081642703777792", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D27oXKqXcAAq878.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D27oXKqXcAAq878.jpg", "url": "https://t.co/NdpifoDccu", "display_url": "pic.twitter.com/NdpifoDccu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazonCo/status/1112519949984030720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 748, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 748, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 497, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1879791901, "id_str": "1879791901", "name": "LA RAZ\u00d3N. CO", "screen_name": "LaRazonCo", "location": "Monter\u00eda - Colombia", "description": "Diario Digital l\u00edder en C\u00f3rdoba \u00a1Siempre Informando! Noticias de Monter\u00eda, C\u00f3rdoba y el Caribe Colombiano, en un solo lugar.", "url": "https://t.co/KwI00B25QL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KwI00B25QL", "expanded_url": "http://larazon.co", "display_url": "larazon.co", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40756, "friends_count": 2227, "listed_count": 182, "created_at": "Wed Sep 18 14:55:26 +0000 2013", "favourites_count": 2505, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 152101, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112586590600212483/mr0sO--C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112586590600212483/mr0sO--C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1879791901/1554096287", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}