{"created_at": "Mon Apr 01 01:00:00 +0000 2019", "id": 1112519952186200064, "id_str": "1112519952186200064", "full_text": "#Mundo El gobierno del presidente estadounidense Donald Trump redobl\u00f3 el domingo su amenaza de cerrar la frontera sur, con M\u00e9xico \u2b07\nhttps://t.co/XMyTNWZ5gy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "Mundo", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XMyTNWZ5gy", "expanded_url": "http://eluni.mx/6mqgbli", "display_url": "eluni.mx/6mqgbli", "indices": [132, 155]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938521514412044288, "id_str": "938521514412044288", "name": "El Universal San Luis Potos\u00ed", "screen_name": "ElUniversal_SLP", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "description": "Cuenta Oficial de Twitter de EL UNIVERSAL SAN LUIS POTOS\u00cd.", "url": "https://t.co/IM7SO25nT9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IM7SO25nT9", "expanded_url": "http://sanluis.eluniversal.com.mx", "display_url": "sanluis.eluniversal.com.mx", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2124, "friends_count": 344, "listed_count": 22, "created_at": "Wed Dec 06 21:32:20 +0000 2017", "favourites_count": 134, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 32870, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049377338968879105/vCBY6Qag_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049377338968879105/vCBY6Qag_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938521514412044288/1548268014", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}