{"created_at": "Mon Apr 01 01:00:00 +0000 2019", "id": 1112519951598927878, "id_str": "1112519951598927878", "full_text": "\"Sin importar las consecuencias econ\u00f3micas para el pa\u00eds\", Donald Trump cerrar\u00e1 las fronteras para frenar el ingreso de migrantes irregulares. Aqu\u00ed los detalles:  https://t.co/dtA1MaTV2U", "truncated": false, "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dtA1MaTV2U", "expanded_url": "http://bit.ly/2V8zJkx", "display_url": "bit.ly/2V8zJkx", "indices": [162, 185]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38687143, "id_str": "38687143", "name": "Prensa Libre", "screen_name": "prensa_libre", "location": "Guatemala", "description": "Diario l\u00edder de Guatemala. Llevamos a todos los guatemaltecos dentro y fuera del pa\u00eds lo m\u00e1s importante del acontecer nacional.", "url": "https://t.co/2t6gaMn44U", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2t6gaMn44U", "expanded_url": "http://www.prensalibre.com", "display_url": "prensalibre.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1270631, "friends_count": 82, "listed_count": 3059, "created_at": "Fri May 08 15:38:38 +0000 2009", "favourites_count": 275, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 600727, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A157A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112586261540282371/CIMtYIT__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112586261540282371/CIMtYIT__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38687143/1551204801", "profile_link_color": "022B47", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}