{"created_at": "Wed Apr 03 12:29:26 +0000 2019", "id": 1113418228162793473, "id_str": "1113418228162793473", "full_text": "RT @conexaopolitica: V\u00cdDEO: O presidente Jair Bolsonaro chega neste momento a Washington, onde se reunir\u00e1 com o presidente Donald Trump. O\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": 1523748277, "id_str": "1523748277", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1669377528, "id_str": "1669377528", "name": "Fatima Pimentel", "screen_name": "fatimaterezapim", "location": "Rio de Janeiro", "description": "Professora de Matem\u00e1tica e F\u00edsica,amo \u00e1 natureza.\nAdoro dan\u00e7a ga\u00facha. \n\u00c1 minha maior riqueza \u00e9 minha fam\u00edlia.\nAmo viajar!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 516, "friends_count": 1912, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Aug 14 03:39:03 +0000 2013", "favourites_count": 7591, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3537, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021517097040588807/2_qzczpJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021517097040588807/2_qzczpJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1669377528/1532383854", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 20:24:50 +0000 2019", "id": 1107377270929477632, "id_str": "1107377270929477632", "full_text": "V\u00cdDEO: O presidente Jair Bolsonaro chega neste momento a Washington, onde se reunir\u00e1 com o presidente Donald Trump. O encontro bilateral dever\u00e1 ocorrer na ter\u00e7a-feira (19). https://t.co/INtqAR6asS https://t.co/YbcSCigudg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/INtqAR6asS", "expanded_url": "http://goo.gl/rVPCnS", "display_url": "goo.gl/rVPCnS", "indices": [173, 196]}], "media": [{"id": 1107377183809568768, "id_str": "1107377183809568768", "indices": [197, 220], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107377183809568768/pu/img/0ajlVLPFGaWai2MI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107377183809568768/pu/img/0ajlVLPFGaWai2MI.jpg", "url": "https://t.co/YbcSCigudg", "display_url": "pic.twitter.com/YbcSCigudg", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1107377270929477632/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107377183809568768, "id_str": "1107377183809568768", "indices": [197, 220], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107377183809568768/pu/img/0ajlVLPFGaWai2MI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107377183809568768/pu/img/0ajlVLPFGaWai2MI.jpg", "url": "https://t.co/YbcSCigudg", "display_url": "pic.twitter.com/YbcSCigudg", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1107377270929477632/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 17577, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107377183809568768/pu/vid/720x1280/0wrbEpQC36H_NmmF.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107377183809568768/pu/vid/320x568/65E2kxq5CQJTD61K.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107377183809568768/pu/vid/360x640/GOaPiDkaLQcCRlGZ.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107377183809568768/pu/pl/Q2o2ILHt3V0RBgGB.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1523748277, "id_str": "1523748277", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "screen_name": "conexaopolitica", "location": "Brasil", "description": "O Conex\u00e3o Pol\u00edtica \u00e9 um portal de not\u00edcias independente \u2014 compromissado em transmitir os fatos. https://t.co/evwYxMJk4T", "url": "https://t.co/SRm95qxY6v", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SRm95qxY6v", "expanded_url": "http://conexaopolitica.com.br", "display_url": "conexaopolitica.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/evwYxMJk4T", "expanded_url": "http://apoia.se/conexaopolitica", "display_url": "apoia.se/conexaopolitica", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 201081, "friends_count": 236, "listed_count": 542, "created_at": "Mon Jun 17 02:24:51 +0000 2013", "favourites_count": 21108, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 45998, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096664096978751489/A_N4hZM3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096664096978751489/A_N4hZM3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1523748277/1550303175", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3063, "favorite_count": 15598, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3063, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}